菲律賓真係唔識知恩圖報

香港人咁錫佢地 又請咁多賓妹做野 又成日去佢地國家旅行 星期六日佢地坐到周街都係 我地都無出聲 佢以家禁止香港人入境 真係好嬲

狗也不屌啦垃圾國家

玩tinder就可有人報恩

以家少左

係 想私了

係佢地角度係賓妹幫左香港人做家務，促進香港經濟

搵件港女做咪得

大陸妹就得，港女通常都做野，除非你搵10萬一個月

屋企長期有個靚女賓賓做我性奴

報警算

人地做緊你香港人千呼萬喚政府都唔肯做既野咋 有乜好屌

就咁睇香港人真係全世界最低等生物菲律賓都高你幾級

「僕人國家」

應該冇咩香港人會去

港女淨係識比人屌，撚識做家務咩講真

連比人吊都係攤喺度唔郁

Tropical monkeys

係 做雞一流

做免費雞啦

想屌賓妹

你尊重下女性啦

呢樣我要跟你學野

No sir no sir

好串

邊個香港人會想入去比佢殺？